弱智唔好入車POST啦，躝出去做人隻狗啦，8月11點樣最近呀

港父

屌你老母 我地內戰關你隻利迷隻狗撚事呀

港父柒撚到車迷都叫佢躝

躝出去做人隻狗啦

狗似主人形

主人一樣都咁撚柒

管好你隻狗啦

你咪又係利迷隻狗100步笑100步

屌你老母

支持港父 佢冇錯

柒到

好柒

有無手足公司請人，可以考請港父